.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "1月 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
URLは、例えば \fI\%https://google.com\fP のように指定します。
.sp
スペースを含む引数を \fBweb2disk\fP に渡す場合には、クォーテーションマークでくくってください。例: 「/some path/with spaces」
.SH [オプション]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
URLが保存されるベースディレクトリ。デフォルトは .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
連続して取得する間隔の最小の間隔秒。デフォルトは 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
CSS(スタイルシート)をダウンロードしない
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
ダウンロードしようとするウエブサイトの文字エンコーディング。デフォルトではエンコーディングは自動判別されます。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
この正規表現にマッチするリンクを無視する。このオプションは何度でも指定できるので、指定したどれかの正規表現にマッチすれば、そのリンクは無視されます。デフォルトではリンクは無視されません。もし一致正規表現と絞り込み正規表現の両方にマッチした場合、絞り込みが先に適用されます。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
このヘルプメッセージを表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
この正規表現にマッチするリンクのみをたどる。このオプションは何度でも指定できるので、指定したどれかの正規表現にマッチすれば、そのリンクはたどられます。デフォルトではすべてのリンクをたどります。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
ダウンロードする最大のファイル数。これは <a href> タグのみに適用されます。デフォルトは 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
再帰的にたどる最大のレベル。（リンクをたどる深さ）デフォルト: 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
サーバーからの応答を待つタイムアウトの秒数。デフォルト: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
詳細な出力情報を表示します。デバッグに便利です。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
プログラムのバージョン番号を表示して終了
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
